抽ipo

新手
次次都唔中，有冇咩技巧去抽ipo架？
有啲人話開多幾個account去抽一手，有冇咩證券行係唔用身分證登記，咁我可以幾個account一齊去抽ipo架？
求大神指點下新人

孖爆

俾錢我幫你抽 贏左一齊分

同六合彩一樣 買一百張都未必中 一張可能都會中

抽b組咪得

用100個AC咪中囉

冇錢啊 只可以玩甲組

學生抽乜ipo
俾心機讀書好過
知識改變命運

畢業左啦 唉

借錢玩

你想穩中係預幾十萬本孖爆架wo

仔定女，女就pm

pm pm